
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{overlay-beamer-styles}
\usepackage{tkz-tab}

\input{beamer-macros}
\input{colors}

\newcommand\userActionColor{SkyBlue}
\newcommand\userActionColorDark{DarkSkyBlue}
\newcommand\userActionColorLight{LightSkyBlue}

\newcommand\coqResponseColor{DarkOrange}
\newcommand\coqResponseColorDark{DarkOrange}
\newcommand\coqResponseColorLight{LightOrange}

\input{mintedSettings}


% Style d'une action que l'utilisateur vient de déclencher.
\newcommand\userAction[1]{%
	\textcolor{\userActionColor}{#1}%
}

% Style d'une réponse que Coq vient d'afficher.
\newcommand\coqResponse[1]{%
	\textcolor{\coqResponseColor}{#1}%
}

% Des points d'interrogations que Coq ajouterait pour dire qu'il n'arrive pas à le prouver.
\newcommand\coqQuestion{\raisebox{.5ex}{\scriptsize?}}
\newcommand\coqResponseQuestion{\coqResponse{\coqQuestion}}

% Créé un bouton avec le texte donné.
% Le bouton est appuyé dans les transparents indiqués.
\newcommand<>\button[1]{%
	\begin{innertikz}
		\node [alt=#2{locnode blue}{locnode grey}]{#1} ;
	\end{innertikz}%
}

\newcommand<>\buttonNext{%
	\button#1{\(\downarrow\)}%
}

\newcommand<>\buttonPrevious{%
	\button#1{\(\uparrow\)}%
}

\newcommand<>\buttonToCursor{%
	\button#1{\(\odot\)}%
}

\newcommand<>\buttonToEnd{%
	\button#1{\(\Downarrow\)}%
}

\newcommand<>\buttonRestart{%
	\button#1{\(\Uparrow\)}%
}

\newcommand<>\buttonTabVar{%
	\button#1{\(\boxplus\)}%
}

